{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아이리스 호텔"
    },
    "text": "西帰浦オルレ市場、チュンソプ通り、セヨン橋、天池淵滝、ジャグリ公園など周辺の観光地との距離が近く、徒歩で移動するのに便利です。宿の周辺には食堂、パブ、コンビニなどがあり、食べ物や必要な物品を便利に手に入れることができます。宿泊施設は共同で使用するスペースなので、利用規則を遵守する必要があります。 追加料金は現地で支払う必要があり、人数には24ヶ月まで含まれています。午後10時以前のチェックインを推奨し、ペットの同伴はできません。 個人物品の保管は自己責任で行っていただき、客室内での飲食、炊事、喫煙は禁止されており、別のスペースを利用する必要があります。未成年者の宿泊と混宿は不可であり、施設物の破損や紛失の責任は本人にあります。靴は靴箱に保管する必要があり、紛失の場合は補償はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "西帰浦オルレ市場の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "西帰浦オルレ市場の周辺にはチュンソプ通り、セヨン橋、天池淵滝、ジャグリ公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には食堂、パブ、コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用規則はありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用規則は共同で使用するスペースの利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は現地で支払う必要があり、人数には24ヶ月まで含まれています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "午後10時以前のチェックインを推奨しています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "個人物品の保管はどのように行いますか？",
            "answer": "個人物品の保管は自己責任で行っていただきます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で飲食や炊事、喫煙はできますか？",
            "answer": "宿泊施設内での飲食、炊事、喫煙は禁止されており、別のスペースを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や混宿は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や混宿は不可です。"
        },
        {
            "question": "靴の保管について教えてください。",
            "answer": "靴は靴箱に保管する必要があります。紛失の場合は補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 356
    }
}